18/19 學年 副學士& non-jupas轉區 (31) 祝人人有Offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

有冇人28號 3點收到im offer

新post 拜拜polyu offer god先

BU PRA offer god

第一次喺asso 專區發言就係1001, 運氣好到咁...
希望呢個運氣可以帶領到我有offer la

HKU 6717 year 1 offer god
呢到有冇人有報?

Cu journalism interview god

City poly bu offer god

Bu finance offer god

New post lm
CityU English studies offer god
AIS offer god
有offer 我齋戒一年+瘋狂吹奏我城呀

有冇人3.3x收唔到im interview? 我知唔高但見咁多人3.3x in完收埋offer真係好sad

lm

有冇city im 係鬼婆in既收到？

Offer god

Poly offer god

PolyU offer god
CityU offer god

覆番先, 我Asso year 1, gpa3.4

Polyu offer god

希望接到巴打CityU 個個Computer and Data Engineering 二手飯
offer god

想問有無人知city ppp yr1 要幾多gpa

x2

收左poly second choice 既人
唔好咁傻reject左等poly first choice ,
之前去poly interview個時聽個到既人講
Poly 只會派一個offer 不論係first/second choice
Reject左就無
唔sure係咪 真 自己打去問最好

HKU BA offer god啊
BU PRA offer god啊

唔好放棄 上年non jupas post 見到city im 5月仲in緊人

有冇人有cu pacc offer?

唔通真係輸INTERVIEW?

Lm

有冇ching有city CM offer?

Poly istl offer god
Bu isem offer god
City mgt offer god
City banl offer god
City im offer god

HKU offer god
Ust offer god
Cityu offer god

我3.4都無

Pending係咩意思

邊間同讀邊科?
btw thx your reply

Cityu Offer god
Edu Offer god

City中文 我一直都係under review

感謝上個post有位巴士答咗我問題
繼續求答：有冇人分享下中大中文interview同cgpa?
除咗space有冇其他cc成功入到？

係咪CAH?

im offer god

我3.3 聽過人3.2都有 可見真係睇interview多d

而家先4月中 雖然我唔肯定今年五月都仲派
但未到最後一刻都唔好放棄呀巴打
叫你唔好傷心都係假 但一定唔可以放棄
一日未到九月 都仲有機會

應該全部人都accept左個offer 唔係都應該派左啦

好想佢快啲派offer比我啊
等到頸都長
我會生生性性讀書架
雖然我天資唔好 但真係好想有個機會讀落去
比自己一個交代

但有人轉左waiting list ，咁係咪代表under review 無機

city im offer god
已經少咗一堆人拜offer god了

新post拜一拜offer god
Poly istl n手飯god
Cityu ais n手飯god
未有offer既你都唔好咁快氣餒住一日未開學一日都仲有機會

多謝你地 有愛

我本來都係長期under review
但今日睇轉左waiting list
我舊年都好似係咁 跟住咩都無

什麼chap
Ching?

係中文stream 嗎？

舊年中文 今年hist

有冇人可以幫手翻譯下條友講乜

溫書溫到傻左

Offer god快啲出offer啦

見到個conditional offer就終於明白點解啲人話收到offer就驚meet唔到conditional offer... 我知我講呢句好嬲打但真心好驚 同時希望各位努力拜offer god既朋友都收到理想既offer

致：各位等緊offer嘅巴絲，

我作為過來人，想叫你哋唔洗太擔心，我上年都好似大家咁每日等到茶飯不思，好似精神緊張咁，手機一震就check係咪有通知。

我上年身邊朋友陸續有offer，而我就仲未有。直至有一日我瞓晏教，一醒矇矓中就收到。

我想講開心咁過又要等，唔開心咁過又要等，倒不如開心咁過。

Btw offer god真係好靈，
只要你善良，上天一定會眷顧你。

gap year嘅就襯呢段時間充實自己，
未完sem4嘅亦都唔好鬆懈，
要記住sem4成績都好重要，
一嚟要meet offer，二嚟會增加N手飯機會。

真係唔好俾太大壓力自己，
我身邊唔少frd 等到8月都仲有offer問你要唔要。

祝大家好運

什麼cgpa

絲打係asso定hd？

Under review 定係waiting list好

who received cu ibba interview?

多謝巴打

+1 想知到底係咩意思

我都係under review 呀
我year1同year3都有報
year1收左offer
搭單問句year3係咪無機

poly shtm offer plz

shitty肯俾offer我未
等咗成年喇diu你
等到爆粗

有冇人收到city Chinese second round offer?

cu offer god

Push

City IS department

Poly hm offer god

City幾時會派一次offer im呀offer god

polyu offer god 求你顯靈
我會生性努力讀書
搵番人生嘅意義
求你降臨係我身上

有冇人收到CU Community Health Practice既offer呀？in左成個月仲未有消息

Poly offer god
求你派offer俾我！
我會生性讀書！賺錢孝順屋企人
等佢地享下清福！

City IM offer god

收到佢interview

佢同public health一齊in 唔知有冇機入到

polyu offer god
我會生生性性 唔會再咁頹

city poly bu offer god

新post lm
6963 offer god

我都係無轉

HKU 6717 year 1 offer god

依家暫時得poly aml offer 唔知accept唔accept好
定等下其他n手飯
留位費好貴

咁樣都唔知係有定無..

無offer仲慘
食咗佢啦

cityu im offer god

第一批已經派昨

你係擺左係first choice既？ 我擺係second

有無巴打識海外撚轉番香港？
我係加拿大讀緊U
老豆身體突然有事，想番屋企
轉番香港有無可能？
謝謝

本身讀緊political socience + legal studies
CGPA 3.1
讀番同科會唔會讀小啲？

新post拜一拜
Bu offer God
City offer God

拜拜city acct poly acct offer god

朋友收到 唔係我
佢3月20號interview 嘅

我3月26號interview 應該都差唔多出

琴日12點收到city im offer
22號2點in

Cityu computer and data engineering
二手飯快來快來

City im offer god
好想入番u 唔想呢兩年既努力白費 為offer god睇住小弟
希望大家都有想要既offer

唔好咁 祝大家其他科先啦好嘛
Finance都未叫我in

入番poly nonju個網有寫話reject左其中一個offer都唔會派另一個

我又豬 報得好少科
見上面好多巴絲都22號in im都已經收到

polyu offer god

Ppp ais offer god
Ielts result god

機械工程我立即屌你老母

3.43

City im

下年到我
希望大家收到offer

岩岩打左去
Waiting list> under review

Which subject?

已經少左好多人拜offer god 應該係因為收到im

poly offer god

Bu geog 有冇消息
Bu offer god

Im offer god

明明有你feline offer都無派offer消息

我要崩潰了
中文stream真係派埋waiting list咩

polyu offer god plz

Hku a&f A701 offer god

GPA god

waiting list 真係高過under review?

Cgpa?

3.45

有無問大概幾時先派第2round

非社科有無份 希望有offer

但係我連interview個status都未見過

Waiting list最少肯定你係排梗隊
Under review就乜都唔知

offer god

Polyu offer god 入到去我會比心機讀書架

收皮啦屌

可以打過去問下排第幾？

我今日打去佢話唔太方便講 因為第二輪未開始派

唔通under review係第二輪派果啲？然後waiting list就再之後或者調轉 定跟本under review係收皮咁解

poly offer god n手飯god

waiting list好d 定under review？

已經有無幻想

無限幻想

push~

我都想知，雖然有sf offer,但都想有個ugc offer揸上手

今年gap year都只求一個ugc offer...

CU Offer god

又early round等到依家有人放n手飯
我個status仲係under review
仆你個街 我已經gap year
仲係無ugc offer

要收皮了

有冇人試過收到City year1之後再收year3

Either

心好痛

Year3 offer

我打去中文歷史都係答我同一堆野

City offer god

BU acct year3出左未？等左一個半月到
感謝各位
Bu acct offer god

未見有人有住

見database好似有人填左

Offer god求你顯靈
今日收左5封email全部都係canvas啲email

收到bu sw yr3未 見telegram bugp 有人填yr收左offer

polyu offer god
俾個機會我

Bu offer god

city ppp housing 派左offer未

派晒第一輪，等人reject

Bu sw派咗？

Cityu offer god
Polyu offer god
Edu offer god
任何一個ugc offer都得嫁 生性讀書

Poly Chinese and Bilingual Studies既application status直接轉左not successful 係咪姐係連n手飯嘅機會都唔會比

知唔知有邊間u係派左accounting year 3 entry offer?
聽人講city好似派左

有無ching知到Ais一年有幾多個位收生嫁

有無人知city ppp yr1 entry大概收幾多gpa

advance standing 80

CityU finance

Polyu year1 bba offer god
我一定會好好比心讀書架

咩gpa ?

3個sem 3.14

巴打係咪冇去到interview?

我無收過interview email 佢check application個網都無比過interview我

Sad..
加油啦，LingU BU Edu 收唔收？

又一個星期

前面兩間無報到 Edu都無比過interview我

咩科？語言研究？

咁機會就渺茫喇 識得有巴打冇去到interview 之後個status先轉not successful

Teaching Chinese as a second language 水泡科 但都唔比interview

報語言研究啦，應該會收到interview
有d人3.1 都收到offer

呢科好著重面試表現

我都有報 但通常擺second choice都係等二手飯嫁啦

依家報仲趕得切 定係你意思叫我報下年 btw多謝你

sorry bro 我講緊poly

我擺first choice 但都變炮灰

趕到。 你報late round (唔知late round deadline 左未。上年late round 5月尾先deadline )

上年有人報Late round ， 6月in,最後都有offer .

佢6月會再in人， 之前去教大interview 聽班職員 傾計，話6月又會有interview

好 多謝巴打 我即刻去搞

Offer god
見唔見到我

year1

文科 3.2x 到依加一個interview都未有 有無人一樣 係咪應該要等到6 7月先有機會食n手

教大 year1 offer 讀多4年 要唔要好

3.23 之前收過email叫我up transcript 但再無回音 啱啱睇都係not successful

其實我最想入Poly CBS但佢連interview都唔比我 但又唔un我咁即係點

我而加就讀完asso gpa得2.90知自己廢 見到有year1 offer好掙扎要唔要 要多4年時間 已經浪費左兩年喺asso

我都知 4年真係……

你仲誇張 5年

我3年都仲接受到 4年真係唔知點

Decline個刻真係
又唔知之後仲有無offer 依家好明顯無，仆哂街

me too BB

嗰個心情 真係慘過等女

Cu有無telegram group架

Interview 完無offer先慘

無都無乜所謂 因為無選擇 而加有但唔知要唔要最慘

咩科？

想問下ching邊間cc同咩gpa 仲有ielts

polyu offer god求你眷顧我

尼科第二輪都出埋了

ie offer god

Refer返岩先poly中文雙語果科既巴打
我gpa3.5x 3月尾in左
個lecturer都講 有批好高既已經派左offer
不過佢話唔係好多
然後第一批in 姐係3月尾就係相對competitive 既candidates
跟住5月會再in 就係第二批 之後唔知有冇第三批
跟住到in晒佢要in既人 之後就6月尾派offer
佢話呢科真係有心先好讀
睇返資料往年大概3.3-3.6都大機會有offer
當然interview 都重要

多謝絲打
我到依家無得in又未unsuccessful 應該就係去左第二批

有冇spa in 咗interview又有Offer?

Ges

有冇人試過sd求情信去求interview最後又成功？

City e&f interview god 請賜個second round interview 比小弟 雖然先冇咩可能

Yes

等下啦

3.3 仲未有offer

報咗咩

Cityu Polyu Edu Lingu offer god

岩岩出左 bu acct year3 offer
多謝offer god
千呼萬喚

6963 offer god 比個offer我

收唔到,姐係你IN得唔好,
依兩科剩睇interview,in得好既,CGPA3.0都照收,IN得柒既,3.7+都係唔會收
另外,唔關擺choice問題,CHP你唔係擺第3都會有事

City ais,Chinese&history
Poly 雙語 但unsuccessful左
Lingu history
Bu history同translate
諗住報埋edu 語言研究

我以為會conditional 3.0俾year3添

我cgpa 得2.90 唉…

Email定係system轉左status???

要上system check

應該上到3?

出左conditional offer3.0比你？

我就係等到8月先問我要唔要offer既例子，而且身邊有幾個同學都係咁。當時我都疊埋心水gap year算，點知就突然收到，所以一日未到8月尾都仲有機會架真係 ﹗唔駛太緊張，offer早有定遲有唔係我地控制到，最緊要諗定後備plan，齋等仲不安。

希望所有巴絲都可以有offer

好似年年都有幾round in

巴打咩gpa

你有朋友收到IM interview?

3.7x/4 26號in既

巴打有冇其他u嘅offer?

想問poly個status係 application being considered，個機會係咪好微

仲未轉

感謝各位BRO
身為 YEAR 1 仲沉淪緊ASSO 既學生表示好撚淆

有呀 所以會放出嚟

巴打講唔講得邊科?

3.幾都無得in依科

都係Acct concentration

poly offer god
求俾個offer我 好想同fds繼續一起讀書

有冇巴打有city CM offer

Bu acct派咁高 但個mean又咁低嘅

係咪前提要有得in先？

我想問city acct有冇人排緊waiting list？

想問下ppp housing 最遲幾時要accept offer

謝你吉言

Offer god
就完sem啦
出番去做功課先

其實愈後期係咪愈少機會收offer

好多人會hold>1個offer,甚至俾2，3個offer留位費,等到過埋reg day先放都唔出奇

Cu n展係咪唔會再有interview?

一係就唔好讀engine，要讀就揀civil，大電，BSE

唔該有經驗嘅巴打們

你轉咗做waiting list?

Year one 呢？

你咩科

真心,有正職既係咪輸蝕過仲讀緊書
我出來做左幾年野,想要個UGC姐

幾個

Polyu fashion marketing 仲未收到interview 是咪可以收得皮

會睇你讀緊嘅有無關係 有frd 3.幾無得in呢科 反而另外一科無in就有offer

polyu offer god求你降臨
我會比心機讀書同做人

Cgpa多少呀ching
八月中收到？

等下

死拉爛拉到SEM3 CGPA都得2.93...
有幾個interview但仲有無機會呢...明明過3先有資格同人掙,咁做咩要派interview俾我...俾假希望我嗎?灰到唔知點面對人生...如果最後無結果真係唔知點向父母交代依十幾二十年既我

有機就有機

冇所以先問

雖然唔知係咪,但真心多謝你安慰我

仲係interview...點看？？

多謝你關心 我同意你講法既...可能我根本唔岩行依條路
自問落足力做 唔走堂 我assignment gp project都做得好好 但永遠一到FINAL就 努力根本唔一定等於做得好

多謝你關心 我同意你講法既...可能我根本唔岩行依條路
自問落足力做 唔走堂 我assignment gp project都做得好好 但永遠一到FINAL就對自己無信心明明本來岩都改到錯 努力根本唔一定等於做得好

咁姐係溫得唔熟啦

與其係到灰
不如做好你個人生規劃啦
唔一定入大學就係好
你選擇啱自己嘅路都可以過得好好

Ust offer god
HKU offer god
Cityu offer god

依家報city late round im ，大家覺得仲有冇機

City status 轉咗去waiting list 咁仲有無機會

我sem 1 gpa4然後sem 3跌到2.6幾
Cgpa大跌0.6

如果有offer status應該會轉under review 祝大家都一齊收到 我都等緊呢個offer

入OU

其實係技巧問題
讀書要有技巧

HKU SPACE?

有冇人收到cityu year1 CS offer 我 4 月先in， 要一个月先有结果？

6963 offer god

死翻上大陸啦屌你個閪

系都送你翻去先啦

有冇巴絲收到city social work (advanced standing 1) 嘅offer?

個呀屌你 唔識繁體字？

系你老母

識唔識又關你事？ 我知我識咪得咯，宜家明文規定簡體字唔打得？

死返香討啦 垃圾

未有

巴打幾時收到

Poly Chinese and linguistics. 個科

5月有第二round interview?

in完city e&f大概幾耐會出offer?

巴打識答哂佢啲數學問題

係 就係唔得 單機啦你

請善用起底功能

咁我又未跌得咁誇張 但有啲驚姐

咁你依加點 有offer嗎/aim邊間？ 因為一諗到自己其實唔係讀唔到 明明有機會入到hku 就算佢比offer我 好似都係會meet唔到requirement就好sad

你真係絲打? 你個名令我諗起一個SPACE groupmate

係 切相認

勿

HKU SPACE 今年唔拉curve
跌左好多係正常

你又知 但好似拉喎 你係邊度聽番黎

記錯左你係另一個巴打

好多科老師都係咁講
你文科？

我都唔知有無拉 淨係知GPA跌咗好多

唔拉就一定跌？

year1 3.6有offer?sure?

得罪講句
Final 咪又係出返asm1,2 pj既野
如果係自己做既 考試一定識啲
最終個分點都低唔過B

收到offer 了，多謝恆大offer god

呢間咩人都收架啦

唔拉就假既
好似英文呢種大科 如果全級都A佢點算

文科會點
business個邊係商定計文

CU OFFER GOD N手飯照食

有 就係因爲咁樣中大連interview都唔比我

I know that feel bro

我開頭都打定輸數無

呢兩科都唔收year one asso

Sem3講咗話今年開始有啲科唔拉curve
利申太空人

asso year one 報CU ibba/pacc year one唔會入到

點解
再叻都唔得?

btw你個名都令我諗起我其中一個grpmate

咁係咪好多人 gpa都跌 咁啲u知唔知 space轉到咁 同埋其他cc會拉curve 咁咪好似無咁公平

勿相認阿清 公廁名

HKU offer god
Ust offer god
Cityu offer god
求下你地 我真係好驚
遲啲嗰班低分收到我Poly first choice N手飯 我心理會好唔平衡
點解polyu offer god要咁早出second choice 俾我

Offer God

poly offer god city offer god

Thx for the information
我就繼續拜offer god

有冇巴打報左lingu?

ppp waiting list
唔知要等幾耐

係踩咪5月先派interview?

我都唔知啊 但好似未有人收到interview

最後希望係lingu

yr 1??

據我所知 聽講太空想多啲人有a先咁做
因為拉curve會等最top個幾個先有a
但唔拉curve 分數達到某個位就有
有好有唔好
容易既科就派a 難既科就等一齊炒

恒大？

完全反轉曬 明明應該year 1 apply hku year 2 cu

第一輪 27/4

啱啱相反，sem 1唔知死 hea讀得3.3-3.4
身邊啲朋友都酒店3.5 sem 23 知驚的起心肝3.7-3.8 之後d fd 收到offer自己冇 完全無晒心機溫書 sem 4gpa 得3.2 最尾gap year 左

offer god 好想要BU offer呀

[b]同你差唔多情況
Sem1 入到去真係認真讀書 結果sem1爆到上4.3
跟著個人就開始hea晒 因為覺得冇需要咁比心機
事實上都證明Asso有好多人唔認真讀書 係講緊讀都唔讀嗰隻 因為我每次都係臨考前1-2日先溫 結果sem2 sem3 都有 3.9 同3.8 其實都某程度上反映出Asso啲嘢係真係偏淺 不過唔知係咪因爲個個sem都跌 結果冇CU ibba interview 呢家想屌7自己 ［/b]

無
但有人收到都唔出奇

唔會呀
太多人A
會調一調A的cut off
例如EAPP2

Hkcc？文科？

係HKCC 商科

想問有無人知點樣down polyu留位費嗰個debit note既file？研究左好耐都唔得 如果無人知既話我聽日打電話

yr 3

BU finance 一定要派offer比我個朋友 佢係真心值得嘅 付出咗好多 希望佢有書讀

in左幾科都無offer...
日日等到心很累...

原來係咁玩

+1

唔係

想問下6月中到尾仲大唔大機會有2nd round interview?
polyu tourism

BU acct year 3 offer出左未？
謝各位巴絲打
Bu acct offer god

credit card ge junk mail

hku offer god

The Chinese University of Hong Kong Offer God

City SEE offer god poly interview god
Hku 6963

請問有無bu bba year1 讀asso既人收到offer...

夜了 打完個project Sem4都唔比我抖下
順手幫身邊既朋友拜下Offer God

想問下CU engine year1係咪已經派緊或派曬offer 同interview?

Sorry 呀，我係指有無讀asso year 1既人收到bu bba year 1 offer...做project 做到精神錯亂...

我無中學grad唔apply得hku啊
hkuustcitypoly全部唔得

polyu呀 求你比個offer我
我會好努力讀書

我都想hku但真係無high school cert

edu offer god

之前喺度拜6963嘅巴絲係咪有晒offer

Cu offer god

i know that feell bro

入唔入得番其他?

咁同拉cutve都係差唔多 調左另一樣野姐

收到+1

但想要hku

hku ba offer god啊快啲派offer俾我喇

Poly U Offer God

Itc 好迷惘

邊科？Ching gpa幾多？

報了cultural studies

Poly environmental engineering?
四年就應該唔係top up

因為我到收到

因為我都收到
Btw唔太建議你讀

Reject左
到時Fresh grad 16k，不過已經二十六，不如讀其他野，再上master好過

幾時in架
請問gpa同邊間cc

我意思係，讀完4年，到時我同你都已經二十六歲
利申：有其他垃圾offer

你asso本身係讀engine定environmental science?

Hku socsci 係咪唔過3.8唔派

City CM Offer god
其實係咪已經派曬 隔離同學遲過我in都已經收到
唉

Week 13繼續拜CityU English studies offer god

City ppp ais offer god
Bu interview and offer god
Cu History offer god

啱，視乎本身有冇m1 m2 physic背景

Ching有offer未

教大個ghks..

自推一下 睇吓有無人聽過類似case

咁都定啲 其實你想入咩

City ppp / Bu Hist
ppp waiting list左

Bu hist派咗interview啦bo

我收到呀

Offee godddd !!!!!

25號即放offer, 接實

City computer and data engineering
City information engineering
兩科二手飯邊個接咗呀 無聲氣既

有冇人in完city econ/fin 係有回音架

pish

Polyu Offer god 快D打救我啦
等得好辛苦呀

放咗cityu mkt, 各位接實。

有冇巴絲有poly 大電嘅消息

HKU 6963 offer god

啱啱收到BU interview 好緊張
BU offer GOD

有冇人試過打俾city問自己waiting list排第幾

2月9 in...兩星期前收

巴打收到咩其他offer?

試過 話唔講得

不過呢啲都心裡有數
應該都排幾後

社科offer, 我mkt as1.

CDE呢科水泡到唔洗in都有offer

不嬲呢兩科都唔使in

都唔係既又無比application number佢，即係佢個個都咁答

ISEM 本來個收分唔高，又收得好少人
好多學生拎住就唔會放

Poly快啲比消息我啦
得個under review...
一係就快手reject我啦
唔好再比假希望我 等得好痛苦

Main round

City econ finance轉左status

我冇去in都under review

係咪全部都係under review？

我估係，啱啱見到轉咗

派晒未就唔知
但n手飯數量一定唔會多
叫得你補野
應該好事近

im im

今年year 1報咗幾間u
gpa有3.9x
但到宜家都未有offer
係咪即係無機

幼教hd有offer 未

Year2啦
捱多一年

As2 cmba?

我都係 冇interview都under review

我見有人gpa低過我都有offer

Ching讀咩？

chinese u offer god

捱多年有更好嘅選擇 三大等緊你

嶺大幾時開始派 history interview

polyu offer god求你降臨
好想成為幸運嘅一群

YEAR1睇DSE好重嫁,冇就YEAR2啦

BU interview 左半個月
仲係in progress
係唔係無望

多謝 offer god!
如果而家比左留位費,遲d有個更好既offer,可唔可以退番d錢比我架?
留位費成皮野

唔會退. 除非係同一間U, 可以將留位費轉去另一個offer.

Late application 試唔試 係咪好少位
Bu bba

6963 offer god
啲人係咪已經收晒offer

其實如果退得咁佢做咩要收留位費 但city就可以轉個留位費去第二個offer到 其他u唔清楚唔敢答你

無in都係轉左under review

兩星期就呀支呀draw
finance成個月有多都無聲無氣

而家先報edu會唔會太遲

如果你dse唔太差呢個分應該有機hku bss year1 entry

bu係轉左waiting list所以打去問？？？

求Poly offer god眷顧我

bu isem出左offer

city cah派offer未？

Edu late application 係咪姐係冇咩機會

其實出咗sem4 成績
Waiting list 會唔會有變動㗎

你點樣問佢架

恭喜

佢又會肯答你既？

hku nursing 2015dse收緊24-25分
asso爆4可以yr1入
3.3想要hku nursing
祝你有offer

CU offer god

恭喜你

polyu offer god
俾個機會

想問下有冇ching報過poly applied ageing studies and service management？見冇人討論呢科

City bm 2月頭in完 叫我填form 到而家仲under review

我有報，無offer

係top up degree黎 收分會收少啲？

Top up UGC
收分around 3.2up

你gpa過3.2？點解會冇offer？

ching收到咩offer

3.1 問過department 收大約幾分或以上

BU ISEM OFFER GOD
CITYU IM OFFER GOD

City bm offer god
City econ offer god

真係好想係CU讀書 希望星期三interview順順利利

Ibba?

想問polyu 交左留位費之後要幾耐先轉做paid 我尋日交左 但到宜加都仲話我unpaid

但係咪已經一早派晒offer

Year1 offer未啊好似

yes

多謝offer god

唔係文科人答唔到你

其實我唔係讀nursing
只係識人
你讀邊間cc
修咩major

Email寫兩日後check email 你星期日入數應該等星期二

唔該曬ching

想請教巴打你
你會點prepare?

巴打都係想trans u ? 你in左hku?

終於收到isem offer

BU finance 消失咗？

恭喜巴打 平時一得閒望下都會見到你

巴打收到city im?

想問下有無人有lingu history offer/interview？
想知道大約幾多cg會入到同幾時會出offer/interview
我3.23會唔會有機

bu isem

你仲等咩

我嘅意思係話叫你快d開

跪求poly offer god

offer god good night

Polyu offer god 比個機會我入嚟認真讀書

Poly offer god求你聽日下午整走個edit制

都係Prep定自我介紹

cgpa幾多呀? ching

god of offer

polyu offer god
我會生生性性

想問咁多位中大year 1 engine派interview 同offer嘅情況 好想下年走到呀

Pra offer plz
等到第八個星期
究竟收唔收

Bu
Ling
City
Edu
Offer神
自己英文差，亦都唔算超級努力。但係都唔算懶，自問都有用心去讀。
希望我同我D朋友都有year3 offer

溫書啦 拜得神多就有用咩

訓前拜拜offer god
希望聽日edit制可以消失
可以接到offer
我會比心機讀比心機做人

ching year幾 gpa幾多

岩先上去poly 醒起上次upload左張好蒙既transcript 之後想上去remove再重新upload 但發覺我全部remove制都灰唒 你地係咪都係咁 利申 未收到offer

Poly offer god 早晨！

send email去admission office，連埋doc話係update返
利申：試過

巴打之後有無收到offer

3.7x space
2月12

老鬼再次留名

巴打突然咁多offer

Poly好俊好過BU喎 巴打你對呢科冇興趣？

CU OFFER GOD

點都好 恭喜巴打先 最好巴打就遲D收埋city im 做同學

等ppp offer等到想死

咁毒？

啱啱先發現cu要recommendation letter
無offer抵我死唔睇字

岩岩打左去city問 under review 同waiting list既分別
佢話兩個冇分別，同事都係處理緊你既個案，唔知係咪真，不過佢咁講
我問個科係Chinese and history

Offer god

佢同我講under review 未算係waiting list喎，佢話係睇緊你啲資料 屌

Ppp offer god

polyu offer god俾個機會

polyu

Ppp spa offer god

Interview god

想問hku nurse senior 派晒屙化未

幾多GPA? 識啲FD已經派哂1ST同2ND
放左既都好多個

中文offer 間間都冇

shtm肯派offer未

3.4x

有冇人有top up fin-tech PolyU offer / interview ?

Bu Acct Offer

無左edit

收到CU GENDER

hm定tm?

有無人知Cu老人學 同 Polyu aging 第一round 派晒未

shtm hm冇左edit制！

圖

巴打收唔收到hku offer?

冇

Shtm話冇edit咩院校

HKU socsci Year 1 係咪五月先放

Poly！

親生仔幾號in

City english studies offer god

11/4

巴打幾時in

恭喜你
祝我地太空人好運

City econ offer god

有無人Lingu 啱啱email叫交Id copy

我個frd報poly shtm無左edit制

利申佢space hd

HKU A&F A701 offer god

GPA God

3月15

溫final都不忘拜一拜
poly shipping n手飯god
city ais n手飯god
大家撐住努力埋今個sem
求offer god眷顧所有未有offer嘅人

你呢個is 係investment science? 你幾時in 同咩gpa cc 你無報senior year?

2.8x gpa 可以爭咩

6963 offer godddddd

offfer god

係咪social science?

Ggwp

email通知你？

上星期

offer god!!

email同sms

Gender too

下晝收到too
不過應該會reject, 始終gender讀完都唔知做咩鳩，雖然社科都係唔知做咩鳩

City Ais好定PPP housing？揀邊個好？

利申 幫fd問

Housing 啦緊係
Ais頹到一個點
雖然housing都係頹

我都係 見佢好似in得5日 好小人報

幾時收offer?

巴絲係咩cgpa？

想問polyu 係咪逢星期四出offer

聽師兄講 ais真係求grad就算

HKU ME 係咪出哂offer?
我database 見到有既都係爆4，但除左爆4嗰d有，其他乜消息都無

有冇人10/4 in Poly SHTM依家冇edit制?

我application submitted轉under review
有無機？

Poly itc 同city im 點揀？

點解

好似個個都係咁

Cgpa多少？

衰左係 do you have any question to ask me? 呢條題目手上

itc

我

其實polyu shtm個edit掣係咪真係同有冇offer有關嫁...... 我個edit掣冇咗但仲好驚

咪亂答人啦 其實都係廢話一句
睇個人喜好 你鍾意邊科多d就邊科
或者單純鍾意邊間u多就揀番個科

客觀d就
City 可以拎排名打飛機
Poly就普遍香港傭主鍾意poly>city grad

兩科都係比人稱為水泡科架啦
但話曬cityu 都係under 商學院
你係鍾意商科野咁實係city im
有d工寫明要bba相關degree先可apply
咁city im 張cert你咪有優勢

但服裝與紡織全港得poly有開
加上polyu 畢業生較受傭主歡迎
呢個算係poly itc 既優勢

最後都係睇個人取捨

只限asso
Hd 好似唔關有無edit 事

只可以話無edit制有大機會有offer

但上年試過有人係無edit 制但都無offer
但人數比較少

大部份無edit制既都收到offer
問題係唔知收到first choice or second choice ja

順帶一提 收到polyu second choice
千奇唔好reject 諗住等first choice offer
因為poly 寫明只派一個offer
Reject左就唔會收到另一choice 既offer

祝大家好都收到自己想要既offer

想知second choice係咪一定係食二三手甚至n手？有冇人試過second choice 都有first round?

其實都算係二三手飯
以今年為例（唔知係咪年年都係）
因為poly 規定左
Second choice 個科 一定要等到4月中左右
等First choice出曬offer比人啦
而second choice 先可以出offer比無收到first choice既學生

呢個都算係保障到學生可以先收first choice 先

巴打你幾時in?

所以照呢個道理
假如你放左某科係second choice
基本上你唔會收到second choice 既1st round offer
因為second choice 個科要等到4月中
你first choice 個科有無比offer你

先再比到offer你既

我12月就in左

我3月尾 身邊啲fd都仲未有

Interview?

恭喜🎊

ais又出左？

又到sem尾
考試加油
offer快d黎

以前日日check
依家兩三個星期先check一次
In咗咁多間 以為實有一間收
頹到想quit game

same

平常心面對
識好多人 去到八月仲收到offer
甚至有一個係去到九月
先收到電話問佢要唔要offer

有無人報itc mkt做first choice 但唔收 比retail你架 比retail我算啦不如

唔係
只係我覺得兩科真係互有優勢
但如果佢係問我自己點揀
我都會揀im

city Systems Engineering and Management 伏唔伏？

上年itc post 有人係本身揀retail 1st choice
最後派左tech (3rd choice) 比佢
所以跨stream 派offer 唔係無機會
但暫時未見本身1st mkt 最後派retail 2nd 比佢既case

冇收到啊

咁如有有edit制係咪一定無offer

可以咁講...
因為由舊年既post到今年
未見過有人係有edit制最後有offer
除左最後7、8月admission office打比你之外
HD另計 佢地好似有edit 都有offer

polyu offer god i am waiting for you

多謝絲打解答

Shtm offer god

Shtm offer god plz

Cgpa多少呀ching
Gap year 都OK 㗎

You are right

文科cgpa得3.48

讀Asso 之後先知自己真係垃圾

好蠢呀我

唉

3.48實有offer啦

3.48都高過好多人啦...

Polyu offer god 一直等緊你出現

之前唔知係咁所以放左一科唔想讀既係first choice因為呢科寫明只係睇第一個choice ，但其實我想讀second choice 多d
知道自己濕尻 想知仲有無方法補救

兩科係咪都已經出左offer?
三月頭個時 poly既人話可以打去admission office講想1、2 chooice 掉轉
好似仲有機會掉
但而家唔知仲可唔可以

但你要確保你邊科機會大d先
我建議如果求有degree讀就夠
你都係放機會大d既科係1st choice 算啦

粒EDIT掣仲係度 但入面啲野實晒改唔到有冇關係

兩科都岀左offer
First choice無interview
Second choice in完自己感覺in得幾好
係咪有interview 機會始終大d?
唔該哂你

廚神巴
希望同你做到同學

我都想

HKU offer god

BU真係好鬼廢 出offer都慢過人
3月頭in finance 到依家就黎5月都未出

咁都可以打去問下而家仲可唔可以改既
唔得都唔洗驚 seocond choice 都有機會收到offer

聽日打去問下！
唔該絲打！

polyu offer god 我真係好有誠意
求你降臨啦

雖然已經有ppp housing offer, 但自己想讀crimi多啲
想幫自己同另外一個frd拜
City crimi Offer God
另外想幫多個frd拜埋
Poly shtm TM Offer God
祝大家齊齊有offer 加油

bu出offer唔會有email通知 要自己上去check

cu offer god hi

polyu 好希望同你有緣份
offer god 請你保佑我

我唔同學校個status都係under review / In progress 等到唔想再睇 由最初失望等到宜家覺得係你就係你嘅 我相信係offer god俾我嘅考驗

建議你都問問poly既人
係咪有interview會有機會d
始終我唔係poly既職員
加上non jupas 收生不嬲唔透明
最緊要係你自己點諗
唔好因為我或其他人一兩句而改變主意
祝你收到offer 啦

好像有offers

我bu轉左status 兩日之後有收到email

如果冇offer 打算defer retake返d科拉反高個gpa再apply non jupas，defer對派offer會唔會好大影響 定gpa夠就得？

不求自己有offer 只求freerider無offer
不過多數gpa有返咁上下既freerider都能言善辯
世界就係咁唔公平

外國有無得經non jupas apply?

college

有啊 不過好多大學都過曬deadline
讀曬2年加high school diploma可以試hku 仲未截
不過要有高gpa同eca 應該係apply yr1 entry

利伸 一年college無中學grad 仲要late round之後先apply 日日拜interview god offer god等緊消息

polyu offer god
俾次機會

起身發現收到bu isem
會reject 各位接實

我係dse完左先過去 先岩岩完第一個sem應該過到4

retail offer god

Finance 就快兩個月

又派咗喇 ？

Sms+ email

最後希望

一年2個定3個sem?
好多都要九月前有completion of the first year

我winter第一個sem summer take 第二個 想一年三個月完左個2年college佢

起身幫身邊既朋友拜下Offer God
希望佢地收到想要既offer

City fin offer god

Ais offer received and rejected

ais condition都3.3

ppp condition都只係3.1

Same

你地gpa幾多？想知佢呢一輪係收咩成績

ais仲係under review

3.9X, btw rejected

等收hku la you

我地有人爆4都冇,未咁快到我

想問下係邊度有application status 睇

Polyu offer god
Cityu offer god

第一輪既ais好多人reject 後邊既巴打接實

個application 入面囉

3.7x 收到Ais會放😂開始思考自己做咩報水泡科...

我嗰陣怕自己sem3成績大跌先報

main 戈頁淨係得我upload左啲咩咋

因為我係用quarter計嘅
但照常理一年應該等於兩個sem/3個quarter
又或者你兩年要讀嘅duration/2
你最好上翻間學校個website睇 或者叫香港親人幫你打去問就最安全

cu offer god
會努力讀書㗎我

Application status

識人有edit制都有poly acct 第一批offer，所以有冇edit制都會收到offer架！

Hd?

3.7up 收到AIS嘅巴絲打 快啲reject 用N手飯扔死我哋3.6x嘅

Where is cu n手飯

其實你3.6x唔係應該有更好既選擇咩 定係真心有興趣讀

想讀呀 但係佢係唔肯派落嚟

撞鬼 真係無呢個制

3.6x都要求ais
真心好有興趣讀?

想問ais late application有冇機

佢寫明唔接受late application喎

巴打收唔收到

收唔到

一齊等 加油

我記得你等緊ppp pm

係 ppp on waiting list

ppp/ais offer god

咁好記性既

ppp politics 幾時再出

茶實 bu 英文究竟有冇人收到offer in咗好耐..

+1 但恭喜拎到既人

但我報到

咁咩status？
因為佢個網係寫not accept late application 其他野我唔知

under review
但gpa冇人地咁高 差少少3.7

岩岩打左去 佢話我個application 未update 所以見唔到個page

一齊上堂既時候見到fd收到bu offer email
我仲要做assignment呀

bu social work y3有冇消息啊？in左2個月都有

Polyu offer god itc retail

polyu cityu bu offer god

Hku ba offer god
Bu chin offer god
Lu interview god offer god
GPA god

對唔住 撳錯制覆錯

lingu bba 出咗interview未

目前一個offer 都冇
想問下sem4 個gpa 會唔會有影響力

拉到上去有機會既加油
各位考試加油
所有非freerider都收到好offer

THX AIS OFFER GOD
收到了

老實講 可能真係唔多影響
但拉得番上3.3以上都叫有啲機會 即使係非常之微都好
但放棄就真係咩都冇㗎啦
加油啦

Ibba offer god

我都記得您 因為我都等緊ppp pm
Ais派咁高既 3.55有無機會入 認真想讀

巴打3.55都未有ppp pm？

Ust bm offer god

3.55有機會ais啦

又出左 ？

冇
係我一直都等緊姐

係tg見到城大中文有人轉咗waiting list，無轉係咪無機？

岩岩收到bu hrm offer

會. 巴打唔係想讀linguistics 咩？

AIS有咩咁正

你地讀咩科

有冇報咗Poly TM冇咗edit制？

文科

Poly offer god 求你賜SD offer

3.7x

有冇ching收到city applied social study或者psycho offer？

點報我Login完禁apply for new programmes 個list 冇ais 揀

Poly 3寶offer係咪已經放咗啦

絲 我讀非社科

理

位多又唔止收社科人
不過文科黎講City English都好多位

絲打介唔介意講讀咩cc同gpa幾多

你cgpa 大約幾多
Over 3.5?

咩gpa?

有

無知一問 有edit嘅poly application 係咪無希望了

有冇year 1嘅巴打收到engine嘅offer?

有冇巴絲收到city social work (advanced standing 1)嘅offer?

有個frd收到

advanced standing 1，姐係year 2 offer wor

之前入作幾次個database 而家佢話我入過data唔比我再入

想請問edit掣hd唔適用係淨係指poly hd定包埋其他學校hd

In完夠2星期？

Offer god
N手飯快來

啱啱好3.5

又收唔到Ais，睇嚟真係要去ghks

SPACE
cgpa >3.7

推

polyu 冇edit 制姐係點
利申shtm

cu ie offer god

3個steam都轉左？